so now bilzzard is kowtowing to authoritarian regime?

Blocking people from deleting their account...

推